汽車用品討論

開個post想討論下汽車用品 eg洗車液 ，洗鈴其他用品。

我先，我用開美光蠟水洗車，之前用過紅樽個隻洗車護理液，有漬

唔想大洗嗰時我用呢枝
半桶水加兩條毛巾
都ok

有冇咩清潔濟可以去到漬
白色車有啲黑色印漬
唔知點解推完泥膠又好快出返黎

我試過用啲蕉蠟 卒甩

多泡嗎？

冇泡
好似乾洗一樣
第一條毛巾濕抹
第二條毛巾抹乾

咩價錢

係咪香蕉蠟水？

唔係蠟水呀 真係蕉蠟來
我都白色車 一條條黑色好煩